美國制裁名單點解冇左國安委政務司司長張建宗？

篤灰報平安

好明顯係篤灰

劏房波呢?

梗係篤人地出黎啦！